到宜家有冇人仲係張床到凍到吾想落床？

我

吾你老母臭閪